原來香港係個咁逼嘅地方

以前細細個逼慣就唔覺，但上年疫情大流行，大家都唔出街/唔洗出/小出街， 條街 基本上好少人

最近條街開始多番人， 就驚覺原來香港係咁逼

岩岩中學畢業？

幼稚園畢業

太多支那人

而家都算？
周街都係中國人果段日子先係最多人

而家已經算闊落啲